牙朗跳唔返以前咁高啦

改圖

以前跳到上飛機

無gif

牙朗應該入到樽

勁能到 唔使帶氧氣樽

其實唔難
每日係屋企跳10下
持之以恆
三兩年就跳到上月球

飛機未起飛
但都好撚勁啦

美斯個樣

中武肺後果

目測跳得1cm 高

跳唔返以前咁高

咪玩 羅意庭都入到啦